(絲入) 有冇人食過Tremella dx減肥

成日見ig shop講到呢隻減肥啫利好work ,搞到心思思想買，有冇絲打試過？

絲打做咩運動？跑步？
聽完你講我真係唔敢買，你做咩運動成功減肥？求建議

其實應該唔係你問題，我見ig shop個賣家po d圖，d客都話食完係咁柯 清哂d屎所以瘦左
不過柯到咁辛苦真心不了
我都係每日跑40分鐘算

咁鬼柒既你

呢D所謂減肥產品
好多都係有加瀉藥成分
等你痾完以為自己瘦左
其實係肥婆自己感覺良好咁瘦左

想瘦又唔做運動基本上冇乜可能
唔好發夢食呢D野可以瘦啦
努力D做運動啦

仆佢個街 唔知仲以為自己食咗瀉藥
利申：唔係想減肥 聽聞依隻去宿便好掂
但痾到屎眼痛都是不了

唔好買阿
個陣朋友推介話食完屙順便減肥排毒
但真係屙到就死咁 係出街一食完野就馬上肚痛個隻...
但食左個排真係有瘦左啲
唔知係咪因為屙得太多啦
但一停食就會反彈 所以靠做運動好啦！

食完痾下會瘦就無肥人啦

正正經經控制飲食, 做下運動好過

計TDEE

食啱個數字

加適量cardio同阻力訓練

佢地無咁醒架

頭果幾次食真係攪到傻
依加係陣唔中嗰日食勁多就會食包清清腸胃
可能食慣左
個肚已經唔會攪到要爆
但就唔好當佢減肥咁用啦

認真唔好當減肥用 你平時柯唔出食嚟清一清就夠
利申而家日日食緊 冇食果日 果日就會冇得柯 有啲慘 好驚腸胃會依賴

食緊
臨訓食 食完8-10個鐘就肚痛攪屎
一日屙2-3次軟屎 起身一次 兩三個鐘後一次
之後成日都無咩屙
但到依家都食左成兩盒先輕左2kg左右
身邊無人覺得自己瘦左
不過皮膚係好左
打算食完買左果d就唔會再食

女人真係.....
正正經經做運動啦
成日用埋哂啲減肥藥/偏方

之前食過一排 開頭食完一日屙幾次
清左啲宿便 個肚係平左啲嘅
不過之後就無咩特別

d人話好有效原來會柯到咁痴線架
btw有無人試埋新個個代餐
其實賣tremella d人係咁叫人加入佢地一齊賣係咪姐係傳銷

ON9 根本冇宿便呢樣野 痾撚哂D水虛脫咁咪自我感覺良好瘦左囉
依家要你減脂定減屎啊

唔係用佢黎減肥
但我係唔食瀉藥就無屎屙既人
瀉藥唔可以日日食 呢隻啫喱我一日一包就變日日都屙到一次屎所以就keep住食
但我覺得好貴

可能係，因為我本身想上佢官網睇幾錢，點知咩都冇

試下食下牛油果，乳酪個d
我平時都好少有屎屙，但一食呢d腸胃就即刻暢通哂

同埋係馬來西亞野扮日本貨

呢兩樣我都好鍾意食
不過無屎屙呢個問題由細到大都改唔到 細個已經要泵啲野入去先屙到

d女on9 咖 係覺得唔郁就減到肥

我食過二盒，食完除左隔八個鐘會柯屎柯水柯到痛之外...柯完個下仲冇咩胃口食野
但個人感覺唔係舒服嗰種排便，好似食錯野搞肚痛嗰隻感覺。同埋食多咗仲越嚟越抗拒陣味（可能身體知道又要搞肚痛）
依家已經冇再食。轉為健康減肥，控制飲食+做gym 。其實如果當晚食多左，第二日清淡啲同做運動都唔會肥，唔好貪快傷害自己腸胃啦

買左一盒都仲未食曬 依家無食
個種攪肚痛係會出冷汗 頭個幾日食幾個鐘痛一次 真係痛到人都癲
屙完之後係會覺得個肚平左
但不了

好彩睇到呢個post
爭d買左呢個同代餐

其實心入面都知減肥無short cut...
差少少又FF左..... 唉

呢度係咪未有人試過個代餐

有冇人想一齊開telegram group 討論減肥 交換心得 加一齊努力

之前買過一盒 食咗幾日男朋友唔俾我再食
如果有人真係想試可以俾幾包你試下 仲有啲剩
Btw好冇動力減肥 個人好懶
成日想跑步但總係好多藉口

換3>出門口
冇藉口懶

買撚咗盒代餐 係頂到肚又唔難飲嘅
呢排睇世界杯 睇之前個幾鐘飲一杯 到訓之前都唔會肚餓走去食宵夜/零食
但係真係好貴 同埋一開盒見到獨立包裝上面全部都痴咗入面果D粉 驚驚佢惹蟻即刻過一次水再晾乾

酵素呢 作用除左通便真係好似冇乜用 而且見到個營養標籤寫勁多糖 見到都有D不安

我想問你地係食到第幾日先唔痛？
我食到第三日但係仲會痛醒
而家痾嗰啲係好似肚痾咁 唔係平時正常痾嘅嗰啲
我買黎又係想清宿便唔係減肥 因為平時幾日先去到一次

係咪on9架 原來咁多人信呢d野可以減肥

食咗幾個禮拜 屙之前都係會肚痛
所以如果唔想痛醒應該計定時間lunch食
我都係屙到而家都係似肚屙果D…可能有時散D有時集中D咁，我覺得係D酵素會搞到咁
不如試吓食少一日睇吓屙唔屙得出/屙出來D嘢會唔會正常翻

食左幾個禮拜仲會肚痛 我買嗰陣見到話食最多4至5日就會唔痛 會正常翻

佢應該係講緊唔係屙之前果D肚痛 果種真係兩三日冇咗
我都問過個賣家咁正唔正常 佢話佢都係咁
即係臨訓食無可避免會痛醒

琴晚7點食左第一包，3點攪肚痛想痾屎 ，半個鐘內依家痾左3次 ，屌好想訓覺呀

食過一次痾左成日
仲要好似肚痾咁勁辛苦
買嗰陣諗住成份天然試下點知中伏
試完真係不了 去做下運動算
屋企仲有幾盒係度 有冇絲打想要

我想

tg我

代餐我兩個鐘就肚餓
點解d人話頂到四五個鐘

其實想屙屎
食多啲膳食纖維已經夠...

日日食香蕉同飲咖啡
好順暢
又平又健康，好過咩粉咩瀉藥啦

我都係半夜痛醒！開頭仲以為自己食錯野